有冇人做過一田啲sales？

我見佢工時短，同埋近我屋企
好唔好做同人工大約幾多？

平時好叉悶
大減價就忙到pk

利申：大減價做過pt，同啲sales姐姐傾計聽番黎

啲呀姐好撚西

睇Dept
男裝啲呀姐